%!TeX root=../tese.tex
%("dica" para o editor de texto: este arquivo é parte de um documento maior)
% para saber mais: https://tex.stackexchange.com/q/78101

\chapter{Pictures}
\label{picture}

\begin{figure}
    \includegraphics[scale=1.5]{figuras/amd-video-card.jpg}
    \centering
    \caption{AMD Radeon™ RX 5700 XT 50th Anniversary Graphics video card}
    \label{fig:amd-video-card}
\end{figure}

